太子站·我見到既所見所聞

由於朋友冇連登acct,所以作為p牌仔, 我幫手post.
希望對個時序有用......

* * *
//由於網上流傳好多唔同既太子站時序
所以我打番我見到既野 同事件俾大家
方便組織部分事實

我原本係由旺角轉車往調景嶺方向
旺角班車係比平時等得耐左
上一架車full 哂 所以只好等下一班
下一架比較空

亦都相繼有示威者入左車廂
架車等關門係有d耐既
我個卡原本有個癲佬話示威者舉左牌
但示威者好有禮貌咁同佢講 平反64
之後個癲佬去左隔離個卡
架車大約係10:38pm旺角開出

到左太子站 車門開左好耐
至少10:46pm我仲係車廂入面

本身月台候車既乘客都冇位上車
當時有前線 叫哂所有手足係呢個站落車出太子
輾轉叫手足換衫 所以示威者當時係落哂車
而月台候車乘客就全部上哂車

大約3分鐘後
女車長開左廣播指本班列車不載客
要求所有人落車並離開車箱
太子站即將關閉 要求所有乘客離開
個陣大約係10:56pm

有個港鐵女職員行過，d人問佢點解唔開車
但女職員好快走左

中間有人影相，有藍衫人撩交嗌
話示威者又要威又要怕被人拉，有口角
當時月台只係多人 冇打鬥 冇人掟野 或毀壞
不過只係一分鐘時間，大家上緊電梯打算離開

港鐵 廣播 噹噹 由於站內發生嚴重事故 所以太子站即時關閉 請所有乘客即刻離開 （10:58pm)

個時幾個速龍出現係月台
有d衝入車箱 有人尖叫
同時亦有綠色衫防暴到月台 見人就拉

而我當時見到月台有白煙 唔肯定係咪TG
所以我仍然企係另一邊月台
而其他人衝番入兩邊車箱入面
我眼見一個黑衫男子 被防暴捉住
一捉佢時警察屈佢襲警
但我見佢乜都冇做過 三個防暴按佢一個
之後見到幾個速龍圍住著綠色衫 頭破血流既男子 坐左係度

因為我個frd 同我講現在安全 所以叫我行上電梯離開
我上電梯時只有兩個防暴落去
去到上一層月台已經空無一人
大堂有便衣加背心既，要求所有人係始創對面出口出（exit B? I forgot)
上去既時候 大量便衣加背心行入大堂

當我出到地面 只見到太子站都落哂閘
個時大幾11:10pm

事後我睇番片，我真係見唔到示威者同廢老口角，同用滅火🧯個個位。當時氣氛只有換衫同走，唔想有任何人會被人拉。不過最尾就真係好多警察衝黎拉左好多人（警察記招話拉左40人）

根本就係港鐵有問題 趕哂d人落車 俾差佬捉
上面大堂佈滿哂差佬
佢趕我落車個陣我真係諗起721元朗白衫人
不過今次係警察打人
而港鐵同樣地 趕哂所有市民落車

垃圾港鐵

我覺得最貼緊我睇到既事實就係呢條片

利申：普通港豬- 純粹做完運動食完dinner 返屋企//

* * *

今次太子佈定個局圍捕真係唔奇, 地面就係狗竇, 預先喺警署standby,吹雞入站捉人都快d, 就係嗰幾分鐘俾狗鐵職員召喚犬隻成功

自推

唔好意思，我係隔離想調查 831 事件，
特別想查證當日蘋果報導的真實性：

根據蘋果講法，義士上大堂走唔到，
然後先走返去月台，被迫爆落路軌。
第一，真係有百幾位義士大堂滯留？
第二，當日有無可能上去又落返月台？
就你個人理解，你覺得有無可能發生？

唔好意思，我知道你身分有限制，
但我好希望可以由蘋果篇報導著手

Push